DSE數學支援區

知道就快考DSE數學 咁岩喺屋企好悶 又有個long weekend
知道連登有好多professor 自己微不足道 但都有個5** 同補咗5年習 希望可以解答下大家唔少既問題
希望可以幫下就快考既考生

想問既可以send我tg我會盡快覆

信我唔過既可以喺度cm問 我都會答 如果答得唔好既煩請高手指證

push

有一個農場，雞嘅數量係豬嘅4倍，所有動物加起嚟總共有612隻腳，請問小明今年幾多歲？

3 米/ 秒

答案係李斯

光合作用。

好想去唱k

有排先得，仆街正苦諗住又延長。死柒婆一開始唔封關，依家走去封k房封gym room。

答案係紫色

有無dse小朋友 ....

唔知Kris Lau會唔會貼中埋MATH

有 retake緊

:(

可唔可以問樓豬M1/M2野

歡迎~

pish

AB is a line segment.
Randomly select points P and Q within AB where P is between A and Q.
Find the probability that AP, PQ and QB can form a triangle.

先問為敬

ching我都想幫下人啫 唔洗挑機呀 .....

1/8? 亂估

3/4

你點做架